其實美國係咪先借到貨先可以沽空?

如題

既然先借到貨先可以沽空

咁佢一定有貨平倉

之前講既130% 點黎

但一隻股a借出 b賣 c買 c借出 b再賣

dllm 日日都問十鳩幾次

sorry .... 我唔係mon post 狗

個概念同你擺100蚊入銀行，銀行可以變成1000蚊貸款一樣